(東區已罷）好多醫護一直都好支持我哋 今次到我哋支持返佢哋

本人聲明
絕對支持醫護人員罷工

武漢肺炎至今擴散至多個國家
各國亦因應情況開始實施出入境限制
然而香港政府依然對病毒散播的危機視若無睹
香港市民經歷過2003年沙士的肆虐
眼見多名醫護人員捨身救亡
17年後政府不但莫視肺炎感染危機
更再次把醫護人員置於死地
視其生命如草芥
本人在此聲明
會為自己健康狀況負責任
全力支持醫護人員罷工
直至政府作出相應措施
尤其是停止高鐵站運作

香港醫護唔罷工 結果會係咁

罷

push

推

支持啊
黑警打醫護 政府幫邊個
仲賣命 搵黑警醫人啦 死人777

絕對支持醫護罷工